﻿# bena.bookmarks

Модуль: 
- Устанавливается через админку.
- В качестве хранилища использует таблицу в бд.
- Устанавливает 3 простых компонента и один комплексный для чпу
- Из собственного функционала модуль имеет всего два класса в папке lib
 -Helper - получение данных curl'ом и парсинг нужных тегов регулярками
 -DataTable - ORM-класс для работы с бд

Компоненты:
- bookmarks.add - добавление закладок. работает через ajax в случае успеха редиректит на детальный просмотр
- bookmarks.detail - выводит собранную информацию о добавленном url
- bookmarks.list - выводит весь список сохраненных закладок с пагинацией, сортировка по дате добавления
- bookmarks - реализует ЧПУ вида
	"/" - основная страница добавления закладок, 
	"/id_записи" - детальный просмотр, 
	"/list" - все записи
	
- пример подключения компонента
$APPLICATION->IncludeComponent("bena:bookmarks", ".default", [
    "SEF_FOLDER"=>"/bookmarks/",
    "SET_STATUS_404" => "N",
    "SEF_MODE" => "Y",
    "SEF_URL_TEMPLATES" => array(
        "add"  =>  "",
        "list" =>  "list/",
        "detail" => "#BOOKMARK_ID#/"
    ),
    "SORT_BY" => "ADD_DATE",
    "ORDER_BY" => "DESC"

], false);